惡意出假新聞，要求至少短暫bam account

蘋果日報股價異常跳動，金管局不排除將壹傳媒停牌

Push

同意 最少ban一個月
連仔唔好助長風氣
貼新聞有汁係基本

第一次ban 1星期
第二次ban 1個月
第三次永久

Ban咗先啦